睇返seed有樣嘢好唔明

點解地球軍要開發一啲自己友揸唔到嘅機體

有邊部機自己友渣唔到

OS開發跟唔上進度

個os未寫好
基拉上機先寫

龍力士 sorry囉 但個上尉都話嗰班新人機師定部機啲基本操作都撚唔掂

開發出黎畀基拉神偷

其實無咁跨張掛
基拉都係click幾下部電腦 部機就做一系列動作 班自然人精英未必咁廢

因為未調較好者，理論上MS同高達操控上係一樣

基拉係調整人最top個班黎，加上主角威能

古魯謝咪自然人
唔洗基拉改OS都揸到MS，仲要咁勁

現實上大把公司有hw冇sw啦

又岩,好似買手機咁
唔可以淨係睇D硬件幾勁幾勁,仲要睇個OS寫得好唔好,否則會有好多小問題